Samsung製造垃圾 市民斥浪費 回收122套速遞寄回

渣打馬拉松每年都會向跑手派發選手包，今年贊助商Samsung印製的打氣襟章，印有「PLAY」、「HAHA」、「LOL」等字句，不少跑手批評紀念品「唔等駛」，跑友廖先生發起號召回收行動，最終收集122套襟章，並即日將紀念品以速遞方式寄回Samsung。他回應《香港01》查詢時表示，希望大會及贊助商可收到訊息，不會再派發與跑步無關的紀念品。

source:

斥浪費 但係用左個膠袋

呢個真係收過之中最垃圾嘅紀念品你話俾一個都算，仲要一set 5個，邊個會對呢啲垃圾襟章有興趣

Lol

就算勉強話會用
點會用五個

何況無咩人跑會鐘意又掛號碼布又掛襟章

三叔一次過製造5倍垃圾

咁呢d野用番個黑色膠袋裝係好合理

咁就浪費咗兩張白紙同幾條膠紙，佢企喺度叫回收咪得囉

比環保膠見到就大檸樂

呢啲襟章真係用黎end人topic就差唔多

人地一講完任何野就覆 HAHA LOL COOL FUN

串到爆

samsung 請d人都係串嘴人仕

我見到有人用

用哂5個？

咁𠵱鋪我覺得又啱喎
邊撚個鐘意𠵱啲襟章

跑步用乜春襟章
宜家嘉年華會？

所以關手機咩事

送禮勤Dfrd

渣打香港馬拉松2019其他贊助機構包括：香港西區隧道有限公司、Nike Hong Kong、通城鐘錶有限公司 – 精工表、屈臣氏蒸餾水、博納戶外廣告有限公司、金山電池國際有限公司、寶馬汽車（香港）有限公司、富豪國際酒店集團、大昌華嘉香港有限公司（撒隆巴斯）、六福珠寶、香港大塚製藥有限公司（SOYJOY 大豆果滋棒）、GOGOVAN及三星電子香港有限公司。

寄番佢倒佢米

三星一定係手機？
三生就同手機有關？

Samsung 香港今日宣佈，將贊助香港一年一度的渣打馬拉松2019，並以旗艦級手機 Galaxy Note9 及智能手錶 Galaxy Watch 成為大會指定智能手機及手錶。為了支持渣打馬拉松2019活動，Samsung 為 Galaxy Note9 及 Galaxy Watch 推出全新優惠！

仲收唔收 果日冇帶出去 都唔知舊垃圾有乜野用

名係贊助 但實質同手機毫無瓜葛

旗艦級手機 Galaxy Note9 及智能手錶 Galaxy Watch 成為大會指定智能手機及手錶

我講緊篇新聞主旨

其實三星拎返呢d襟章都係直接接返去堆填區唔明班環保膠做咩春